仆街，成個連登嘅視線被人spin走晒

呢個時候咁大重作拉個唔會告得入嘅人為乜，唔通有其他更重要嘅嘢要掩人耳目? 唔係五毛嘅你應該知要點推post啦

push